頭先磅重輕左

原先琴日仲係90kg
琴日開始左做運動 啱啱又屙左個屎
即刻輕左

j左對腳

still fat

樓主肌肉型

腳趾

隻腳好多肉

爆青筋

人稱墨爾本The Rock

要減幾多先唔叫肥

下次射落黎

細佬好叻

老虎都打死幾廿隻

因為要承重

減多2磅就好fit

嫌棄我？

必須 琴日做左第一日leg day

肌肉人

多謝家姐 我會努力

施姐咪fake人

咁今日即係可以食炸雞？

咁應該減幾多

你幾高

168四捨五入170

幾高先

個人太重對腳爆晒筋響起警號

咁起碼要減到65

邊有咁快減走脂肪

咁你要下決心減多啲...
55kg

我以為係我大隻先有青筋

蘭有深刻體會

大隻同太重無衝突嘅

20kg
要減幾耐到

水腫+屎好重架

至少三個月

真 肥城介唔到口

以年做單位

好快可以的

點解隻腳咁腫嘅

咁都可以 唔係太耐
但我要點做

真？咁就閪啦

唉 望係咁望

我都唔知

減肥好簡單，每日堅持跑5k，2個星期即刻見效
keep到一個月應該最少減左5kg

每日5k........
腳都跛
禾盡量試下

食多啲雞肉
快啲教煮慢煮雞胸！

過多一兩個星期啦好嘛
真係有幾款 我都想試煮
都爭左一位巴打好耐

唔得就跑慢d，第2日腳痛嘅話就轉踩單車機10k
食野個方便唔使點戒口，夜晚減少d碳水就得

咁你要忍受多一兩星期腳重

試下間歇性斷食

腳甲咁細粒既